[集思廣益] 幫阿狗諗定未來三個月po名

車狗空難死

空難聯六弟

施治義犬報恩

好像廢獌生於世上留力爭歐霸

愛狗out

???
曼聯都叫攞過歐聯
阿仙奴？

但阿仙奴都叫風光過

爭唔到四咪爭星期四

［棄暗投明］熱刺19-20球迷吹水區

之前阿狗唔係好撚串架咩？